\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}

\begin{document}
        \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
            \hline
                Kratak opis & Neregistrovani korisnik vrši registraciju. Može da se registruje kao igrač tako što treba da zakaže sportski/medicinski pregled, pošalje sva neophodna dokumenta pečatirana, sliku, dokaz o uplati članarine i ostavi lične podatke. Može da se registruje kao klub tako što treba pošalje sva neophodna dokumenta pečatirana, dokaz o uplati članarina i ostavi podatke o klubu.\\ 
            \hline    
                Učesnici & \begin{itemize}
                    \item Neregistrovani korisnik koji se registruje.
                \end{itemize} \\
            \hline
               Preduslovi & \begin{enumerate}
                   \item Sistem je u funkciji.
               \end{enumerate}\\
            \hline  
                Postuslovi & \begin{enumerate}
                    \item Neregistrovani korisnik je uspešno podneo zahtev za registraciju.
                    \item Teniski savez je primio zahtev za registraciju na razmatranje.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Osnovni tok & \begin{enumerate}
                    \item Neregistrovani korisnik otvara formu za registraciju.
                    \item Sistem izbacuje formu sa opcijama tipa člana za registraciju, kao i opciju da se vide svi detalji o registraciji.
                    \item Ako Neregistrovani korisnik bira tip "Igrač":
                        \begin{enumerate}
                            \item[3.1] Sistem izbacuje formu sa pitanjem "Da li je obavljen medicinski pregled?" i dugmiće sa odgovorima "Da" i "Ne".
                            \item[3.2] Ako neregistrovani korisnik izabere odgovor "Ne":
                            \begin{enumerate}
                                \item[3.2.1] Neregistrovani korisnik dobija od sistema formu sa pitanjem "Da li želite da zakažete pregled?".
                                \item[3.2.2] Neregistrovani korisnik odgovara sa "Da".
                                \item[3.2.3] Prelazi se na slučaj upotrebe 3.7.3 Zakazuje medicinski pregled.

                            \end{enumerate}
                            \item[3.3] Ako neregistrovani korisnik izabere odgovor "Da":
                            \begin{enumerate}
                                \item[3.3.1] Sistem prikazuje nov prozor sa poljima za popunjavanje, čekiranje, kao i 5 opcija za kačenje fajlova:
                                \begin{itemize}
                                    \item "Potvrda o uplati" da se doda prilog koji sadrži potvrdu o uplati za izradu legitimacije.
                                    \item "Potvrda o članstvu u klubu" da se doda dokument sa podacima o igraču i klubu za koji igra, koji je pečatiran.
                                    \item "Slika" da se doda mala slika koja će biti na takmičarskoj legitimaciji.
                                    \item "Kopija izvoda iz matične knjige".
                                    \item "Dokument o obavljenom pregledu".
                                \end{itemize}  
                            \end{enumerate}
                        \end{enumerate}
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Osnovni tok nastavak & \begin{enumerate}
                    \item[4] Ako neregistrovani korisnik bira tip "Klub":
                        \begin{enumerate}
                            \item[4.1] Sistem prikazuje nov prozor sa poljima za popunjavanje, čekiranje, kao i 4 opcije za kačenje fajlova:
                                \begin{itemize}
                                    \item "Rešenje o osnivanju".
                                    \item "Potvrda o registraciji u Ministarstvu Finansija".
                                    \item "Potvrda o uplati za upis novog kluba".
                                    \item "Potvrda o uplati za godišnju članarinu".
                                \end{itemize}  
                        \end{enumerate}
                    \item[5] Korisink popunjava polja i dodaje priloge.
                    \item[6] Neregistrovani korisnik potvr\dj uje izmene.
                    \item[7] Sistem šalje Teniskom savezu obaveštenje o prispelom zahtevu za članstvo radi verifikacije podataka.
                 \end{enumerate}\\
            \hline
                Alternativni tokovi & 
                \begin{itemize}

                    \item[A3.2] Neregistrovani korisnik je odgovorio sa "Ne" i zakazivanje se završava sa obaveštenjem "Registracija Igrača se može završiti tek nakon obavljenog pregleda.".
                    \item[A6] 
                        \begin{enumerate}
                            \item Ako neregistrovani korisnik ne potvrdi, registracija se neuspešno završava.
                            \item Ako se ne popune obavezna polja i ne dodaju sva dokumenta, sistem izbacuje obaveštenje da polja moraju biti popunjena, kao i da moraju sva dokumenta da se prilože. Sistem nas vraća na formu za popunjavanje podataka.
                        \end{enumerate}
                \end{itemize}\\
            \hline
                Podtokovi & /\\
            \hline
                Specijalni zahtevi & Neregistrovani korisnik mora da ima e-mail adresu.\\
            \hline 
                Dodatne informacije &  \begin{itemize} 
                \item U koraku 3.3.1 polja su: 
                    \begin{itemize}
                        \item Ime
                        \item Prezime
                        \item JMBG
                        \item Datum ro\dj enja
                        \item Telefon
                        \item Adresa
                        \item Poštanski broj
                        \item Grad 
                        \item E-mail
                        \item Lozinka i Potvrda lozinke
                        \item Kvadratić "Dvojno državljanstvo" da obeleži ako je odgovor "Da".
                        \item Region (Padajući meni)
                        \item Klub (Padajući meni na osnovu izabranog Grada ili Regiona)
                    \end{itemize}
            \end{itemize}
            \begin{itemize} 
                \item U koraku 4.1 polja su: 
                    \begin{itemize}
                        \item Ime kluba
                        \item Kontakt telefon
                        \item Adresa
                        \item Poštanski broj
                        \item Grad 
                        \item Broj terena
                        \item Broj svlačionica
                        \item E-mail
                        \item Lozinka i Potvrda lozinke
                        \item Kvadratić "Kafić" da obeleži ako u okviru kluba postoji.
                        \item Kvadratić "Restoran" da obeleži ako u okviru kluba postoji.
                        \item Region (Padajući meni)
                    \end{itemize}
                \item Neobavezna polja su "Dvojno državljanstvo" za igrača, a "Klub" i "Restoran". 
                \item Nakon koraka 3.2.3 se proces završava i registracija se posle toga mora početi ispočetka. 
            \end{itemize}\\
        \hline
        \caption{Neregistrovani korisnik se registruje kao igrač ili klub} 
        \end{longtable}

\end{document}