\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}
\usepackage{hyperref}

\begin{document}

       \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
            \hline
                Kratak opis & Igrač / Klub je nakon podnošenja zahteva za registraciju u okviru Teniskog saveza u procesu čekanja odobrenja ili odbijanja registracije. Nakon odobrenja izvršava završne korake za potvrdu registracije.\\ 
            \hline    
                Učesnici & \begin{enumerate}
                    \item Igrač koji čeka potvrdu o registraciji. 
                    \item Klub koji čeka potvrdu o registraciji. 
                \end{enumerate}
                U daljem tekstu biće zajednički nazvani "Korisnik".\\
            \hline
               Preduslovi & \begin{enumerate}
                   \item Sistem je u funkciji.
                   \item Tehničko osoblje je odobrilo korisniku registraciju.
               \end{enumerate}\\
            \hline  
                Postuslovi & \begin{enumerate}
                    \item Korisnik je uspešno registrovan.
                    \item Baza podataka je ažurirana.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Osnovni tok & \begin{enumerate}
                            \item Sistem šalje korisniku E-mail sa linkom (vremenski ograničenim) privremenog naloga koji mora da se popuni podacima za registraciju (E-mail i lozinka) i potvrdi. Takođe dugme "Pošalji ponovo" u slučaju da link istekne.
                            \item Korisnik popunjava podatke (E-mail, Lozinka) i potvr\dj uje popunjavanje forme.
                            \item Sistem evidentira nalog kao aktivan.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Alternativni tokovi & \begin{enumerate}
                    \item[A2] Ako prodje 6 meseci a da nalog nije aktiviran, registracija je neuspešna i cela procedura mora da se započne ispočetka. 
                    \item[A2] Ako istekne link, pritiskon na dugme "Pošalji ponovo" se vraća na korak 1.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Podtokovi & /\\
            \hline
                Specijalni zahtevi & /\\
            \hline
                Dodatne informacije & / \\
            \hline
            \caption{Igrač / Klub potvrdjuje registraciju}
        \end{longtable}
\end{document}
