\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}

\begin{document}
        \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
            \hline
                Kratak opis & Neregistrovani korisnik se prijavljuje za sportski/medicinski pregled.\\ 
            \hline    
                Učesnici & \begin{enumerate}
                    \item Neregistrovani korisnik koji se prijavljuje za pregled.
                    \item Igrač koji se prijavljuje na pregled.
                \end{enumerate}
                (Igrač može da se prijavi, ali on je specijalizacija neregistrovanog korisnika, pa se sa neregistrovanim korisnikom nastavlja u daljem tekstu). \\
            \hline
               Preduslovi & 
               \begin{enumerate}
                    \item Sistem je u funkciji.
                    \item Prilikom registracije igrača, na pitanje "Da li je obavljen sporski pregled?" je odgovoreno sa "Ne".
               \end{enumerate}\\
            \hline  
                Postuslovi & \begin{enumerate}
                    \item Zakazan je sportski pregled.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Osnovni tok & \begin{enumerate}
                    \item Sistem otvara formu sa svim medicinskim ustanovama i filterima po gradu.
                    \item Neregistrovani korisnik filtrira po gradu.
                    \item Sistem prikazuje filtrirane medicinske ustanove.
                    \item Neregistrovani korisnik bira bira medicinsku ustanovu, tj. ulazi na njen kalendar.
                    \item Neregistrovani korisnik na kalendaru medicinske ustanove bira odgovarajući termin.
                    \item Neregistrovani korisnik popunjava svoje podatke: ime, prezime, datum ro\dj enja, klub, e-mail i (ako je već registrovan) broj takmičarske legitimacije.
                    \item Neregistrovani korisnik potvr\dj uje. 
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Alternativni tokovi & \begin{itemize}
                    \item[A2] Neregistrovani korisnik ako ne filtrira po gradu prelazi na korak 4.
                    \item[A3] Sistem ako ne na\dj e nijednu ustanovu po datom filteru, ostaje na prikazu svih Medicinskih ustanova sa obaveštenjem da rezultat filtriranja ne postoji.
                    \item[A7] Neregistrovani korisnik može da odustane i time neuspešno završava zakazivanje pregleda. Može i da greškom proba da zakaže par sekundi posle nekoga i da termin ne bude dostupan, pa da ponovi Korak 2.
                \end{itemize}\\
            \hline
                Podtokovi & /\\
            \hline
                Specijalni zahtevi & Neregistrovani korisnik mora da ima e-mail adresu.\\
            \hline
                Dodatne informacije & \begin{itemize}
                    \item Mail adrese medicinskih ustanova se uzimaju iz baze svih medicinskih ustanova koje su licencirane za preglede igrača u okviru Teniskog Saveza.
                    \item Kalendar može biti nešto poput google kalendara koji je anonimizovan. Zakazivanje ne utiče na sistem i može se odraditi ili ne, ali dalji koraci zavise da li je uspešno završen pregled.
                \end{itemize} \\
            \hline
            \caption{Neregistrovani korisnik zakazuje sportski pregled}
            \end{longtable}       

\end{document}