\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}
\usepackage{hyperref}

\begin{document}

       \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
            \hline
                Kratak opis & Nakon što je korisnik sistema odlučio da se registruje (ili produži registraciju) i podnese zahtev, Tehničko osoblje je dobilo zadatak da proveri dokumentaciju koja mu je dostavljena kao i da proveri uplate da li su izvršene. Ako je sve kako treba, dokumentacija se arhivira i Tehničko osoblje dostavlja svoj odgovor.\\ 
            \hline    
                Učesnici & Tehničko osoblje koje validira podatke. \\
            \hline
               Preduslovi & \begin{enumerate}
                   \item Sistem je u funkciji.
                   \item Tehničko osoblje je primilo zahtev za registraciju (ili produženje registracije) od strane korisnika sistema.
               \end{enumerate}\\
            \hline  
                Postuslovi & \begin{enumerate}
                    \item Neregistrovani korisnik je uspešno registrovan kao igrač ili klub, ili je igraču / klubu produžena registracija.
                    \item Baza podataka je ažurirana.
                    \item Dokumenta su dostavljena u arhivu.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Osnovni tok & 
                \begin{enumerate}
                    \item Sistem šalje tehničkom osoblju poruku o zahtevu za registraciju ili produžetak registracije.
                    \item Tehničko osoblje bira da otvari listu zahteva za registraciju.
                    \item Sistem otvara stranicu sa listom svih zahteva za registraciju.
                    \item Tehničko osoblje otvara poruku o zahtevu i preuzima podatke. 
                    \item Tehničko osoblje otvara sve poruke iz liste zahteva dok se svi zahtevi ne pregledaju.
                    \item Teniski proverava sa službom za finansije da li su uplate legle i proverava da li je sva dokumetacija uredno dostavljena i sa dobrim podacima.
                    \item Za svaku završenu proveru, Tehničko osoblje se vraća na listu zahteva, nalazi taj zahtev i pritiska dugme "Odobrena".
                    \item Sistem šalje odgovor korisniku sistema koji je podneo zahtev i baza se ažurira podacima o registrovanom korisniku, ažurira se status aktivnosti naloga u bazi i dokumenta se čuvaju u bazi za dokumenta i u arhivi dokumenata. 
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Alternativni tokovi & 
                \begin{enumerate}
                    \item[A7] Ako prodje podaci nisu validni, Tehničko osoblje pritiska dugme "Nije odobrena", dokumenta se ne čuvaju u arhivi i šalje se odgovor da registracija nije uspešna ili da nije produžena. Slučaj upotrebe se završava.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Podtokovi & /\\
            \hline
                Specijalni zahtevi & /\\
            \hline
                Dodatne informacije & / \\
            \hline
            \caption{Tehničko osoblje razmatra zahtev za registraciju ili produžetak registracije}
        \end{longtable}
\end{document}