\documentclass{article}
\usepackage{longtable}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\begin{document}

\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis & Organizator traži odlaganje turnira.\\ 
\hline    
    Učesnici & \begin{enumerate}
        \item Organizator koji traži odlaganje turnira.
        \item Teniski Savez koji odobrava odlaganje turnira.
    \end{enumerate}
    \\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Sistem je u funkciji.
       \item Da je organizator zadužen za turnir.
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{enumerate}
        \item Turnir je odložen. 
        \item Kalendar je ažuriran. 
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Organizator se prijavljuje na sistem.
        \item Organizator bira opciju za odlaganje turnira.
        \item Organizator unosi razloge odlaganja turnira.
        \item Teniski savez odobrava odlganje turnira.
        \item Sistem obaveštava organizatora da je trunir odložen.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & \begin{enumerate}
        \item [A4] Teniski savez neodobrava odlaganje turnira: 
        \begin{enumerate}
            \item Sistem obaveštava organizatora da razlog za odlaganje nije validan. 
            \item Sistem nudi opciju za odustajanje od organizacije.
            \item Organizator bira opciju za odustajanje: svodi se na slučaj upotrebe 3.1.1 Odustajanje organizatora od organizacije.
        \end{enumerate}
    \end{enumerate}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & /\\
\hline

\caption{Zahtev za odlaganje turnira} 
\end{longtable}

\end{document}