\documentclass{article}
\usepackage{longtable}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\begin{document}

\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis & Organizator dodeljuje igračima specijalne pozivnice za turnir.\\ 
\hline    
    Učesnici & \begin{enumerate}
        \item Organizator koji želi da dodeli specijalnu pozivnicu igračima.
        \item Igrač koji prihvata specijalnu pozivnicu.
    \end{enumerate}
    \\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Sistem je u funkciji.
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{enumerate}
        \item Igrač je dobio specijalnu pozivnicu.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Organizator se prijavljuje na sistem.
        \item Organizator bira opicju za slanje specijalnih pozivnica.
        \item Sistem prikazuje spisak igrča kojima je moguće poslati pozivnice.
        \item Organizator bira igrača kome želi da pošalje specijalnu pozinicu.
        \item Orgaizator šalje specijalnu pozivnicu klikom na dugme "Pošalji".
        \item Sistem obaveštava organizatora da je specijalna pozivnica uspešno poslata.
        \item Sistem šalje obaveštenje igrača o specijalnoj pozivnici putem e-maila i notifikacijom na početnoj stranici sistema.
        \item Sistem zahteva od igrača da potvrdi dolazak u predviđenom vremenskom roku.
        \item Igrač potvrđuje dolazak klikom na opciju "Potvrdi".
        \item Sistem obaevštava igrača o uspešnoj potvrdi.
        \item Sistem obaveštava organizatora da je igrač prihvatio specijalnu pozivnicu.
        \item Sistem dodaje igrača u listu prijavljenih igrača za turnir sa oznakom specijalne pozivnice.
        
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & \begin{enumerate}
        \item [A9.1] \begin{enumerate}
            \item Igrač odbija specijalnu pozivnicu.
            \item Sistem obaveštava klub da je igrač odbio specijalnu pozivnicu.
            \item Slučaj upotrebe se završava.
        \end{enumerate} 
        \item [A9.2] \begin{enumerate}
            \item Igrač nije na vreme odgovorio na specijalnu pozivnicu.
            \item Sistem obaveštava klub da je igraču istekao poziv.
            \item Slučaj upotrebe se završava.
        \end{enumerate} 
    \end{enumerate}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & / \\
\hline
 
\caption{Slanje specijalne pozivnice} 
\end{longtable}

\end{document}
