\documentclass{article}
\usepackage{longtable}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\begin{document}

\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis & Organizator objavljuje rezltate, bodove i ažurira žreb.\\ 
\hline    
    Učesnici & 
         Organizator koji zadužen za objavljivanje rezultata.
    \\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Sistem je u funkciji.
       \item Meč je završen.
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{enumerate}
        \item Uneti su rezultati meča u sistem.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Organizator se prijavljuje na sistem.
        \item Organizator bira opciju unosa rezultata.
        \item Sistem prikazuje formular za unos rezultata meča.
        \item Organizator unosi rezultat meča.
        \item Organizator unosi preliminarne bodove.
        \item Organizator ažurira žreb.
        \item Organizator potvrđuje sve promene.
        \item Sistem obaveštava organizatora da je uspešno uneo rezultate.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi &  \begin{enumerate}
    \item [A8] Sistem obaveštava oranizatora da nije uneo sve potrebne informacije. Slučaj se nastavlja u koraku 3.
    \end{enumerate}
    \\
\hline
    Podtokovi & \begin{enumerate}
        \item [3.1] Meč je regularno završen: \begin{enumerate}
                    \item Organizator unosi broj osvojenih setova i gemova.
                    \end{enumerate}
        \item [3.2] Meč je završen diskvalifikacijom igrača: \begin{enumerate}
                    \item Organizator unosi dodeljenu pobedu.
                    \item Organizator šalje obaveštenje o diskvalifikaciji Teniskom Savezu.
                    \end{enumerate}
        \item [3.2] Meč je završen nepojavljivanjem jednog od igraca: \begin{enumerate}
            \item Organizator unosi pobedu službenim rezultatom.
        \end{enumerate}
        \item [3.3] Meč je završen predajom jednog od igraca: \begin{enumerate}
            \item Organizator unosi trenutni rezultat i upisuje pobedu.
        \end{enumerate}
    \end{enumerate}\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & / \\
\hline

\caption{Organizator objavljuje rezultate, bodove i ažurira tabelu} 
\end{longtable}

\end{document}
