\documentclass{article}
\usepackage{longtable}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\begin{document}

\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis & Organizator odustaje od organizacije turnira.\\ 
\hline    
    Učesnici & \begin{enumerate}
        \item Organizator koji želi da odustane od organizacije turnira. 
        \item Tesniski Savez koji odobrava odustajanje.
    \end{enumerate}
    \\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Sistem je u funkciji.
       \item Organizator je bio zadužen za organizaciju turnira.
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{enumerate}
        \item Klub gubi status organizatora za turnir.
        \item Kalendar je ažuriran.
        \item Turnir može da dobije novog organizatora.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Organizator se prijavljuje na sistem.
        \item Organizator na vreme podnosi zahtev za odustajanje od organizacije turnira uz obrazloženje.
        \item Sistem obaveštava korisnika da je Teniski Savez primio zahtev.
        \item Teniski Savez obavestava klub da je oslobođen dodatnih troskova.
        \item Teniski Savez potvrđuje zahtev.
        \item Sistem briše organizatora iz kalendara turnira.
        \item Sistem prikazuje poruku "Uspešno ste odustali od organizacije!".

    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & \begin{enumerate}
            \item[A2] Organizator nije na vreme podneo zahtev za odustajanje od organizacije turnira: Teniski savez obaveštava klub o naknadama i penalima koje ce snositi. Slučaj se nastavlja na koraku 5.
        \end{enumerate}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & / \\
\hline

\caption{Organizator odustaje od organizacije turnira}
\end{longtable}
\end{document}