\documentclass{article}
\usepackage{longtable}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\begin{document}

\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis & Organizator unosi konačne rezultate turnira.\\ 
\hline    
    Učesnici & \begin{enumerate}
        \item Organizator koji unosi podatke.
    \end{enumerate}
    \\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Sistem je u funkciji.
       \item Odigrani su svi mečevi na turniru.
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{enumerate}
        \item Turnir je arhiviran i uneti su svi podaci.
        \item Organizator gubi svojstvo organizatora.
        \item Baza podataka se ažurira.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Organizator se prijavljuje na sistem.
        \item Organizator bira opciju za završetak turnira.
        \item Organizator unosi sve podatke vezane za turnir.
        \item Sistem validira podatke.
        \item Sistem obaveštava organizatora da je trunir uspešno završen.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & \begin{enumerate}
        \item [A4] Nisu uneti svi podaci: sistem obaveštava organizatora da podaci nisu pravilno uneti. Slučaj se nastavlja na koraku 3.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & Podaci vezani za turnir: Pobednik turnira, konačna raspodela bodova, konačna raspodela novca i svi rezultati. \\
\hline

\caption{Unos konačnih rezultata}
\end{longtable}

\end{document}