\documentclass{article}
\usepackage{longtable}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\begin{document}
    \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
        \hline
            Kratak opis & Korisnik podnosi zahtev za uvid u rezultate igrača po turnirima.\\ 
        \hline    
            Učesnici & Korisnik\\
        \hline
            Preduslovi & 
                \begin{enumerate}
                    \item Sistem je u funkciji.
                \end{enumerate}\\
        \hline  
            Postuslovi & 
                \begin{enumerate}
                    \item Korisnik je dobio pregled rezultata igrača po turnirima.
                \end{enumerate}\\
        \hline
            Osnovni tok & 
                \begin{enumerate}
                    \item Korisnik otvara stranicu Teniskog saveza i bira da vidi rang listu čime se prelazi na Slučaj upotrebe 3.1.5 Uvid u rang listu.
                    \item Korisnik bira igrača iz rezultujuće tabele kog želi da pregleda klikom na njegovo ime i prezime.
                    \item Sistem otvara stranicu sa svim podacima o izabranom igraču i opcije za pregled:\begin{enumerate}
                        \item Osnovni podaci o igraču i godine aktivnosti.
                        \item Sumirani dosadašnji rezultati (opcija za filtriranje po godinama).
                        \item Rezultati po turnirima (opcija za filtritanje odre\dj enog turnira tokom svih godina aktivnosti ili samo tokom odre\dj ene godine)
                        \item Rezultati u mečevima protiv odre\dj enog igrača (Opcija za pretragu postojećih igrača)
                    \end{enumerate}
                    \item Korisnik unosi podatke u opcione delove koje želi da vidi.  
                    \item Sistem prikazuje rezultate na osnovu unetih podataka.
                \end{enumerate}\\
        \hline
            Alternativni tokovi & /\\
        \hline
            Podtokovi & /\\
        \hline
            Specijalni zahtevi & /\\
        \hline
            Dodatne informacije & /\\
        \hline
        \caption{Pregled rezultata igraca po turnirima}
    \end{longtable}
\end{document}