\documentclass{article}
\usepackage{longtable}
\usepackage[T1]{fontenc}
\begin{document}
%\begin{center}
%\begin{tabularx}{\textwidth}{|1|X|}
\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis & Korisnik vrši registraciju kao klub tako što popunjava formular. Nakon toga sistem vrši validaciju podataka, registruje klub i šalje potvrdu korisniku.\\ 
\hline    
    Učesnici & \begin{enumerate}
        \item Korisnik koji želi da se registruje kao klub u okviru Teniskog saveza.
        \item Teniski Savez koji odobrava registraciju. 
    \end{enumerate}
    \\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Sistem je u funkciji.
       \item Korisnik nije registrovan.
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{enumerate}
        \item Korisnik se registrovao kao klub, tj. član Teniskog Saveza.
        \item Baza podataka je ažurirana.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Korisnik otvara formu za registraciju.
        \item Sistem prikazuje stranicu sa svim podacima bitnim za registraciju u okviru Teniskog Saveza, kao i opciju za registrovanje.
        \item Korisnik bira da se registruje.
        \item Sistem izbacuje formu sa opcijama tipa člana za registraciju.
        \item Korisnik bira tip "Klub".
        \item Sistem prikazuje formular koji korisnik treba da popuni.
        \item Korisnik popunjava formular sa traženim podacima.
        \item Korisnik potvđuje formular klikom na dugme potvrdi.
        \item Sistem vrši validaciju podataka.
        \item Sistem čuva podatke i pravi privremni nalog.
        \item Sistem šalje korisniku e-mail sa privremenim (vremenski ograničenim) linkom za potvrdu i čeka na potvrdu.
        \item Korisnik proverava e-mail i potvrđuje registraciju.
        \item Sistem šalje zahtev za podnošenje dodatne dokumetacije.
        \item Korisnik dostavlja traženu dokumentaciju.
        \item Teniski Savez vrši validaciju dostavljene dokumetacije i odobrava prijavu.
        \item Teniski Savez šalje e-mail da su podaci ispravni i fakturu za članarinu koja mora biti uplaćena do naznačenog roka.
        \item Korisnik uplaćuje članarinu i šalje fakturu Teniskom Savezu.
        \item Sistem potvrđuje uplatu.
        \item Sistem obeležava korisnički nalog kao klubski i kao aktivan.
        \item Sistem obaveštava korisnika da je nalog uspešno napravljen.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & \begin{itemize}
        \item[A5] Korisnik je izabrao da se registruje kao igrač: svodi se na slučaj upotrebe 3.1.1 Registruj se kao igrač.
        \item[A9] Neuspešno popunjavanje formulara: sistem obaveštava korisnika da podaci nisu pravilno uneti. Slučaj se nastavlja na koraku 7.
        \item[A12] Link za registraciju je istekao: korisnik nije potvrdio registraciju. Sistem briše nalog. Proces se završava.
        \item[A12] E-mail nije stigao korisniku: korisnik obaveštava sistem da mu ponovo pošalje e-mail. Slučaj se nastavlja u koraku 11.
        \item[A14] Korisnik nije dostavio traženu dokumetaciju: Sistem briše privremeni nalog. Proces se završava.
        \item[A15] Teniski Savez ne odobrava prijavu: Teniski Savez šalje korisniiku razloge odbijanja. Sistem briše privremeni nalog. Proces se završava.
        \item[A17] Korisnik nije uplatio članarinu u predviđenom roku: Sistem briše privremeni nalog. Proces se završava.
    \end{itemize}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & \begin{itemize}
        \item Formular za registraciju zahteva: ime kluba, lozinka, grad, adresa, poštanski broj, zvaničnu e-mail adresu, broj terena, broj svlačionica, postojanje kafića/restorana u okviru kluba.
        \item Potrebna dokumetacija: rešenje o osnivanju, potvrda o izvršenoj registraciji u Ministarstvu finansija (Poreska uprava).
        \item Članarina obuhvata: dokaz o uplati za upis novog kluba, dokaz o uplati za godišnju članarinu.
    \end{itemize} \\
\hline
   
\caption{Korisnik se registacija kao klub}
\end{longtable}
\end{document}
