\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}

\begin{document}
        \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
            \hline
                Kratak opis & Korisnik se prijavljuje za sportski/medicinski pregled.\\ 
            \hline    
                Učesnici &\begin{itemize}
                   \item Korisnik koji se prijavljuje za pregled. (Igrač može da se prijavi, ali on je specijalizacija korisnika, pa se sa korisnikom nastavlja u daljem tekstu).
                   \item Medicinska ustanova koja dobija informaciju o pregledu.
                \end{itemize} \\
            \hline
               Preduslovi & \begin{enumerate}
                   \item Sistem je u funkciji.
                   \item Jedno od dva sledeća uslova su ispunjena:
                   \begin{enumerate}
                       \item Prilikom registracije igrača, na pitanje "Da li je obavljen sporski pregled?" je odgovoreno sa "Ne".
                       \item Korisnik je ušao na formu za registraciju i izabrao "Zakaži pregled".
                   \end{enumerate} 
               \end{enumerate}\\
            \hline  
                Postuslovi & \begin{enumerate}
                    \item Zakazan je sportski pregled ili je zakazivanje neuspešno.
                    \item Medicinska ustanova je obaveštena o novom zakazivanju ako je sportski pregled zakazan. Tako\dj e dobija formular koji treba da se popuni rezultatima pregleda.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Osnovni tok & \begin{enumerate}
                    \item Sistem otvara formu sa medicinskim ustanovama i filterima po gradu.
                    \item Korisnik opciono filtrira, bira medicinsku ustanovu i ulazi na njen kalendar.
                    \item Korisnik na kalendaru medicinske ustanove bira odgovarajući termin.
                    \item Korisnik popunjava svoje podatke: ime, prezime, datum ro\dj enja, klub, e-mail i (ako je već registrovan) broj takmičarske legitimacije.
                    \item Korisnik potvr\dj uje.
                    \item Sistem je zakazao pregled u izabranoj medicinskoj ustanovi.
                    \item Sistem je poslao mail medicinskom osoblju, iz odgovarajuce medicinske ustanove, o novom zakazanom pregledu.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Alternativni tokovi & \begin{itemize}
                    \item[A5] Korisnik može da odustane i time neuspešno završava zakazivanje pregleda. Može i da greškom proba da zakaže par sekundi posle nekoga i da termin ne bude dostupan, pa da ponovi Korak 2.
                \end{itemize}\\
            \hline
                Podtokovi & /\\
            \hline
                Specijalni zahtevi & Korisnik mora da ima e-mail adresu.\\
            \hline
                Dodatne informacije & \begin{itemize}
                    \item Mail adrese medicinskih ustanova se uzimaju iz baze svih medicinskih ustanova koje su licencirane za preglede igrača u okviru Teniskog Saveza.
                \end{itemize} \\
            \hline
            \caption{Zakazivanje medicinskog pregleda}
            \end{longtable}       

\end{document}