\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}

\begin{document}

       \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
            \hline
                Kratak opis & Igrač želi da produži svoje članstvo u Savezu, tj produži svoju registraciju, a to čini novim uspešnim obavljanjem sportskog/medicinskog pregleda i plaćanjem članarine.\\ 
            \hline    
                Učesnici & \begin{itemize}
                    \item Igrač (registrovani korisnik)
                    \item Administrator
                    \item Teniski Savez
                    \item Medicinska ustanova
                \end{itemize} \\
            \hline
               Preduslovi & \begin{enumerate}
                   \item Sistem je u funkciji.
                   \item Igrac postoji u sistemu.
                   \item Nalog igrača je neaktivan.
               \end{enumerate}\\
            \hline  
                Postuslovi & \begin{enumerate}
                    \item Igrač je uspešno produžio registraciju (članarinu)
                    \item Baza podataka je azurirana.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Osnovni tok & \begin{enumerate}
                    \item Igrač otvara na sistemu formu sa detaljima o nalogu i ulazi na formu za zakazivanje medicinskog pregleda.
                    \item Prelazi se na slučaj upotrebe 3.1.3 Zakazivanje medicinskog pregleda.
                    \item Nakon uspešnog zakazivanja pregleda prelazi se na slučaj upotrebe 3.7.1 Unosi rezultat pregleda igrača.
                    \item Igrač otvara na sistemu formu sa detaljima o nalogu i ulazi na formu za produžavanje važenja naloga.
                    \item Sistem traži unos šifre pregleda i da se okači dokument o obavljenom pregledu.
                    \item Igrač unosi šifru pregleda i kači dokument o obavljenom pregledu.
                    \item Sistem prikazuje nov prozor sa poljima za popunjavanje, čekiranje ili izmenu, kao i: 
                    \begin{itemize}
                        \item deo "Potvrda o uplati" da se doda prilog koji sadrži potvrdu o uplati za izradu legitimacije.
                        \item deo "Potvrda o članstvu u klubu" da se doda dokument sa podacima o igraču i klubu za koji igra, koji je pečatiran.
                        \item deo "Slika" da se doda mala slika koja će biti na takmičarskoj legitimaciji.
                        \item dugme "Odustani".
                    \end{itemize}  
                    \item Igrač popunjava polja, opciono menja popunjena i dodaje priloge.
                    \item Igrač potvr\dj uje izmene.
                    \item Sistem šalje Teniskom Savezu obaveštenje o prispelom zahtevu za članstvo radi verifikacije podataka.
                    \item Teniski Savez potvr\dj uje validnost podataka.
                    \item Sistem šalje administratoru obaveštenje da produži nalog Igraču.
                    \item Administrator evidentira nalog kao aktivan.
                    \item Teniski Savez šalje korisniku e-mail sa detaljima prispeća kartice nakon njene izrade.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Alternativni tokovi & 
                \begin{itemize}
                    \item[A5] Ako korisnik ne unese validnu šifru registracija se završava neuspešno. Ako je za datu šifru u bazi rezultat pregleda "Pao", korisniku se šalje mail da registracija nije moguća.
                    \item[A9] Ako se ne popune obavezna polja i ne dodaju sva dokumenta, sistem izbacuje obaveštenje da polja moraju biti popunjena, kao i da moraju sva dokumenta da se prilože. Igrač se vraća na korak 7.
                    \item[A11] Teniski Savez može konstatovati lažnu ili neispravnu uplatu i poslati korisniku e-mail da registracija može da se izvrši tek nakon izvršene uplate.
                \end{itemize}\\
            \hline
                Podtokovi & /\\
            \hline
                Specijalni zahtevi & /\\
            \hline
                Dodatne informacije & / \\
            \hline
            \caption{Igrač obnavlja registraciju/članarinu}
        \end{longtable}
        
\end{document}