\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}

\begin{document}
    \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
        \hline
            Kratak opis & Igrač podnosi zahtev za promenu ličnih podataka.\\ 
        \hline    
            Učesnici & Igrač  \\
        \hline
            Preduslovi & 
                \begin{enumerate}
                   \item Sistem je u funkciji.
                   \item Igrač je registrovan.
               \end{enumerate}\\
        \hline  
            Postuslovi & 
                \begin{enumerate}
                    \item Igrač je uspešno promenio podatke.
                    \item Baza je ažurirana.
                \end{enumerate}\\
        \hline
            Osnovni tok & 
                \begin{enumerate}
                    \item Igrač otvara na sistemu formu sa detaljima o nalogu i ulazi na formu za izmenu podataka.
                    \item Sistem prikazuje formu.
                    \item Igrač menja odgovarajuća polja.
                    \item Igrač potvrđuje promenu.
                    \item Sistem ažurira podatke.
                    \item Sistem prikazuje poruku "Uspešno ste promenili podatke".
                \end{enumerate}\\
        \hline
            Alternativni tokovi & 
                \begin{itemize}
                    \item[A4] Igrač može da odustane pritiskom na dugme "Nazad" ili da ne potvrdi izmenu, čime se izmena ne izvršava.
                \end{itemize}\\
        \hline
            Podtokovi & /\\
        \hline
            Specijalni zahtevi &/\\
        \hline
            Dodatne informacije & 
                \begin{itemize}
                    \item Lični podaci koji se mogu promeniti su ime, prezime, e-mail, adresa, poštanski broj, grad i broj telefona. Izmena kluba nije moguća bez ponovne registracije.
                \end{itemize} \\
        \hline
        \caption{Promena podataka} 
    \end{longtable}
\end{document}