\documentclass{article}
\usepackage{longtable}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\begin{document}

\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis & Organizator dodeljuje igračima specijalne pozivnice za turnir koje igračima stižu na E-mail zbog potvrde o učešću. Igrač koji prima E-mail potvrdjuje učešće ili odbija.\\ 
\hline    
    Učesnici & \begin{enumerate}
        \item Igrač koji je primio specijalnu pozivnicu.
    \end{enumerate}
    \\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Sistem je u funkciji.
       \item Organizator je poslao specijalnu pozivnicu igraču.
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{enumerate}
        \item Igrač je prihvatio da učestvuje na turniru.
        \item Baza se ažurira podaciima o igraču i turniru na kom učestvuje.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Sistem šalje igraču specijalnu pozivnicu za turnir, kao i podatke o turniru. 
        \item Igrač prihvata pozivnicu.
        \item Sistem izbacuje obaveštenje o uspešnoj prijavi na turnir i baza se ažurira.
        \item Sistem šalje E-mail organizatoru da je igrač prihvatio pozivnicu.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi &
    \begin{itemize}
        \item[A2] Igrač odbija pozivnicu i proces se završava. Organizator dobija poruku o odbijanju poziva.
    \end{itemize}\item \\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & / \\
\hline
 
\caption{O specijalne pozivnice} 
\end{longtable}

\end{document}