\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}

\begin{document}


        \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
            \hline
                Kratak opis & Igrač želi da vidi sve svoje prijavljene turnire u tekućoj godini.\\ 
            \hline    
                Učesnici & Igrač \\
            \hline
               Preduslovi & \begin{enumerate}
                   \item Sistem je u funkciji.
                   \item Nalog igrača je aktivan.
               \end{enumerate}\\
            \hline  
                Postuslovi & \begin{enumerate}
                    \item Igrač vidi svoje prijavljene turnire.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Osnovni tok & \begin{enumerate}
                    \item Igrač ulazi na kalendar turnira
                    \item Sistem prikazuje igraču kalendar turnira za celu godinu i opciju da filtrira samo prijavljene. Prikazani turniri su samo oni za koje igrač ispunjava uslov da se prijavi.
                    \item Igrač bira da filtrira po prijavljenim turnirima.
                    \item Sistem izbacuje kalendar njegovih prijavljenih turnira.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Alternativni tokovi & 
                \begin{itemize}
                    \item[A2] Ako igrač nije prijavio nijedan turnir izlazi obaveštenje "Prazan rezultat".
                \end{itemize}\\
            \hline
                Podtokovi & /\\
            \hline
                Specijalni zahtevi & /\\
            \hline
                Dodatne informacije & Klikom na turnir u okviru kalendara igraču izlazi obaveštenje o održavanju turnira, nagradama (bodovi, gde važe, da li ima novčne nagrade..), kategorija, lokacija, cena kotizacije. \\
            \hline
            \caption{Igrač pregleda svoje prijavljene turnire} 
        \end{longtable}
        
\end{document}