\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}

\begin{document}

        \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
            \hline
                Kratak opis & Igrač želi da se prijavi na turnir.\\ 
            \hline    
                Učesnici & Igrač \\
            \hline
               Preduslovi & \begin{enumerate}
                   \item Sistem je u funkciji.
                   \item Nalog igrača je aktivan.
               \end{enumerate}\\
            \hline  
                Postuslovi & \begin{enumerate}
                    \item Igrač je prijavio turnir.
                    \item Baza je ažurirana.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Osnovni tok & \begin{enumerate}
                    \item Igrač ulazi na kalendar turnira
                    \item Sistem prikazuje igraču kalendar turnira za celu godinu i opciju da filtrira samo prijavljene. Pored svakog turnira stoji dugme "Prijavi se", ako turnir nije prijavljen.
                    \item Ako igrač izabere da vidi detalje o turniru:
                    \begin{enumerate}
                        \item Sistem otvara stranicu sa detaljima o turniru.
                        \item Sistem prikazuje i dugme "Prijavi se".
                    \end{enumerate}
                    \item Igrač pritiska dugme "Prijavi se". Može da se vrati na korak 1 i ponavlja proces prijave turnira.
                    \item Sistem čuva evidenciju o prijavi igrača.
                    
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Alternativni tokovi & 
                \begin{itemize}
                    \item[A4] Igrač ako ne pritisne dugme "Prijavi se" ne prijavljuje se na turnir.
                \end{itemize}\\
            \hline
                Podtokovi & /\\
            \hline
                Specijalni zahtevi & /\\
            \hline
                Dodatne informacije & Klikom na turnir u okviru kalendara igraču izlazi obaveštenje o održavanju turnira, nagradama (bodovi, gde važe, da li ima novčne nagrade..), kategorija, lokacija, cena kotizacije. Tako\dj e, prikazani turniri su samo oni za koje igrač ispunjava uslov da se prijavi. \\
            \hline
            \caption{Igrač se prijavljuje na turnir} 
        \end{longtable}
        
\end{document}