\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}
\usepackage{hyperref}

\begin{document}

       \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
            \hline
                Kratak opis & Igrač želi da produži svoje članstvo u savezu, tj produži svoju registraciju, a to čini novim uspešnim obavljanjem sportskog/medicinskog pregleda, dostavljanjem svih neophodnih dokumenata, slike i dokaza o uplaćenoj članarini.\\ 
            \hline    
                Učesnici & \begin{itemize}
                    \item Igrač koji želi da obnovi članarinu/registraciju u okviru Teniskog saveza.
                    \item Teniski savez koji odobrava produžetak registracije.
                \end{itemize} \\
            \hline
               Preduslovi & \begin{enumerate}
                   \item Sistem je u funkciji.
                   \item Igrač postoji u sistemu.
                   \item Nalog igrača je neaktivan.
               \end{enumerate}\\
            \hline  
                Postuslovi & \begin{enumerate}
                    \item Igrač je uspešno produžio registraciju (članarinu).
                    \item Baza podataka je azurirana.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Osnovni tok & \begin{enumerate}
                    \item Igrač otvara na sistemu formu sa detaljima o nalogu i ulazi na formu za produžavanje važenja naloga.
                    \item Sistem izbacuje formu sa pitanjem "Da li je obavljen medicinski pregled?" i dugmiće sa odgovorima "Da" i "Ne".
                    \item Ako korisnik izabere odgovor "Ne":
                    \begin{enumerate}
                        \item[3.1] Korisnik dobija od sistema formu sa pitanjem "Da li želite da zakažete pregled?".
                        \item[3.2] Korisnik odgovara sa "Da".
                        \item[3.3] Prelazi se na slučaj upotrebe 3.1.3 Zakazuje medicinski pregled.
                    \end{enumerate}
                    \item Ako korisnik izabere odgovor "Da":
                    \begin{itemize}
                        \item[4.1] Sistem prikazuje nov prozor sa poljima za popunjavanje, čekiranje, kao i četiri opcije za kačenje fajlova:
                        \begin{itemize}
                            \item "Potvrda o uplati" da se doda prilog koji sadrži potvrdu o uplati za izradu legitimacije.
                            \item "Potvrda o članstvu u klubu" da se doda dokument sa podacima o igraču i klubu za koji igra, koji je pečatiran.
                            \item "Slika" da se doda mala slika koja će biti na takmičarskoj legitimaciji.
                            \item "Dokument o obavljenom pregledu".
                        \end{itemize}  
                        \item[4.2] Igrač popunjava polja i dodaje priloge.
                        \item[4.3] Igrač potvr\dj uje izmene.
                        \item[4.4] Sistem šalje Teniskom savezu obaveštenje o prispelom zahtevu za članstvo radi verifikacije podataka.
                        \item[4.5] Teniski Savez potvr\dj uje validnost podataka.
                        \item[4.6] Sistem aktivira nalog igrača.
                        \item[4.7] Sistem šalje korisniku e-mail sa detaljima prispeća kartice nakon njene izrade.
                    \end{itemize}
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Alternativni tokovi & 
                \begin{itemize}
                    \item[A3.2] Igrač je odgovorio sa "Ne" i zakazivanje se završava sa obaveštenjem "Registracija Igrača se može završiti tek nakon obavljenog pregleda.".
                    \item[A4.1] Ako igrač odustane, registracija se neuspešno završava.
                    \item[A4.3] Ako se ne popune obavezna polja i ne dodaju sva dokumenta, sistem izbacuje obaveštenje da polja moraju biti popunjena, kao i da moraju sva dokumenta da se prilože. Igrač se vraća na korak 7. Ako igrač odustane, registracija se neuspešno završava.
                    \item[A4.5] Teniski Savez može konstatovati neispravne ili nepotpune podatke. Tada sistem šalje igraču e-mail da registracija nije uspešna.
                \end{itemize}\\
            \hline
                Podtokovi & /\\
            \hline
                Specijalni zahtevi & /\\
            \hline
                Dodatne informacije & Nakon koraka 3.3 se proces završava i registracija se posle toga mora početi ispočetka. \\
            \hline
            \caption{Igrač obnavlja registraciju/članarinu}
        \end{longtable}
        
\end{document}