\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}

\begin{document}

        \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
            \hline
                Kratak opis & Igrač želi da se odjavi sa turnira.\\ 
            \hline    
                Učesnici & Igrač \\
            \hline
               Preduslovi & \begin{enumerate}
                   \item Sistem je u funkciji.
                   \item Nalog igrača je aktivan.
                   \item Igrač se prethodno prijavio za izabrani turni.
               \end{enumerate}\\
            \hline  
                Postuslovi & \begin{enumerate}
                    \item Igrač je odjavio turnir.
                    \item Baza je ažurirana.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Osnovni tok & \begin{enumerate}
                    \item Igrač ulazi na kalendar turnira
                    \item Sistem prikazuje igraču kalendar turnira za celu godinu i opciju da filtrira samo prijavljene. Prikazani turniri su samo oni za koje igrač ispunjava uslov da se prijavi.
                    \item Igrač bira da filtrira po prijavljenim turnirima.
                    \item Sistem izbacuje kalendar njegovih prijavljenih turnira.
                    \item Igrač bira turnir.
                    \item Sistem prikazuje sve detalje o turniru i dugmiće "Odjavi" i "Odustani".
                    \item Igrač pritiska dugme "Odjavi".        
                    \item Sistem briše evidenciju o prijavi turnira, skida igrača sa spiska prijavljenih i igrač je uspešno odjavljen sa turnira.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Alternativni tokovi & 
                \begin{itemize}
                    \item[A2] Ako igrač nije prijavio nijedan turnir izlazi obaveštenje "Prazan rezultat".
                    \item[A3] Ako igrač ne filtrira po prijavljenim turnirima, nemamo korake 3. i 4., ali ako igrač izabere nasumičan turnir na koji nije prijavljen, neće imati opciju da se odjavi, već samo prijavi.
                    \item[A5] Igrač pritiska dugme "Odustani" i ne odjavljuje se sa turnira.
                \end{itemize}\\
            \hline
                Podtokovi & /\\
            \hline
                Specijalni zahtevi & /\\
            \hline
                Dodatne informacije & Klikom na turnir u okviru kalendara igraču izlazi obaveštenje o održavanju turnira, nagradama (bodovi, gde važe, da li ima novčne nagrade..), kategorija, lokacija, cena kotizacije. \\
            \hline
            \caption{Igrač se odjavljuje sa turnira} 
        \end{longtable}        
        
\end{document}