\documentclass{article}
\usepackage{longtable}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\begin{document}
\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis & Klub aplicira za organizaciju turnira, Teniski Savez razmatra apliciranje i donosi odluku da li je klubu pripala organizacija turnira.\\ 
\hline    
    Učesnici & \begin{enumerate}
        \item Klub koji želi da organizuje takmičenje.
        \item Teniski Savez koji odobrava organnizaciju takmičenja
    \end{enumerate}
    \\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Sistem je u funkciji.
       \item Klub je registrovan.
       \item Postoji kalendar turnira.
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{enumerate}
        \item Klub je postao organizator.
        \item Organizator je dodeljen turniru.
        \item Kalendar je ažuriran.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Klub otvara kalendar turnira.
        \item Klub bira turnir koji želi da organizuje iz već postojaće liste turnira.
        \item Klub potvrđuje apliciranje klikom na dugme potvrdi. 
        \item Sistem vrši proveru podataka o klubu iz baze.
        \item Sistem odobrava prijavu i dodaje klub u spisak prijavljenih klubova za organizaciju turnira.
        \item Sistem obaveštava klub da je prijava uspela i o roku za dobijanje potvrde da li je dobio pravo na organizaciju turnira.
        \item Teniski Savez rangira prijavljene klubove i bira organizatora.
        \item Teniski Savez postavlja klub kao organizatora turnira.
        \item Teniski Savez delegira sudiju za taj turnir.
        \item Sistem obaveštava klub da je dobio organizaciju turnira
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & \begin{itemize}
        \item[A5] Prijava nije uspela: klub dobija poruku o razlogu odbija. Proces se završava.
        \item[A8] Klub nije postao organizator: Teniski Savez obaveštava klub da nije dobio organizaciju turnira. Proces se završava.
    \end{itemize}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & Korisnik mora da ima e-mail adresu.\\
\hline
    Dodatne informacije & / \\
\hline 
\caption{Klub aplicira za mogućnost organizovanja turnira} 
\end{longtable}

\end{document}