\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}

\begin{document}

        \begin{longtable}{|p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
            \hline
                Kratak opis & Korisnik (neregistrovani ili igrač) se prijavljio za sportski/medicinski pregled i nakon pregleda medicinsko osoblje treba da dostavi informaciju o ishodu pregleda.\\ 
            \hline    
                Učesnici &\begin{itemize}
                   \item Korisnik koji se pregledao.
                   \item Medicinska ustanova koja je izvršila pregled.
                \end{itemize} \\
            \hline
               Preduslovi & \begin{enumerate}
                   \item Sistem je u funkciji.
                   \item Pregled je uspešno zakazan.
                   \item Sistem je dostavio formular za popunjavanje rezultata pregleda.
               \end{enumerate}\\
            \hline  
                Postuslovi & \begin{enumerate}
                    \item Rezultat sportskog/medicinskog pregleda je dostavljen korisniku na datu mail adresu, kao i šifra pregleda. Tako\dj e je poslat zvanični dokument o obavljenom pregledu.
                    \item Baza je ažurirana podacima iz formulara.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Osnovni tok & \begin{enumerate}
                    \item Medicinska ustanova popunjava formular sledećim podacima:
                    \begin{itemize}
                        \item Ime
                        \item Prezime
                        \item Klub
                        \item E-mail
                        \item JMBG
                        \item Broj takmičarske legitimacije (opciono)
                        \item Šifra pregleda
                        \item Rezultat pregleda
                    \end{itemize}
                    \item Sistem šalje mail korisniku sa šifrom pregleda i rezultatom, kao i popunjenim zvaničnim dokumentom o obavljenom pregledu. Šalje i obaveštenje da se proces registracije ponovi iz početka sa izborom da je obavljen medicinski pregled.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Alternativni tokovi & /\\
            \hline
                Podtokovi & /\\
            \hline
                Specijalni zahtevi & Korisnik mora da ima e-mail adresu.\\
            \hline
                Dodatne informacije & /\\
            \hline
            \caption{Unosi rezultat pregleda igrača}
        \end{longtable}
    
\end{document}