\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}


\begin{document}

    \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
        \hline
            Kratak opis & Administrator je od osoblja Teniskog Saveza dobio uživo (ili preko e-maila) pečatiran dokument da treba da izmeni u sistem podatke o medicinskoj ustanovi. U tom dokumentu su navedeni podaci o toj ustanovi. \\ 
        \hline    
            Učesnici &\begin{itemize}
               \item Administrator
               \item Medicinska ustanova
            \end{itemize} \\
        \hline
           Preduslovi & \begin{enumerate}
               \item Sistem je u funkciji.
               \item Administrator je ulogovan na sistem.
               \item Medicinska ustanova postoji u sistemu.
           \end{enumerate}\\
        \hline  
            Postuslovi & \begin{enumerate}
                \item Ažurirana je baza podacima medicinske ustanove.
            \end{enumerate}\\
        \hline
            Osnovni tok & \begin{enumerate}
                \item Administrator ulazi na stranicu "Medicinske ustanove".
                \item Sistem otvara formu na kojoj nudi mogućnost pretrage medicinskih ustanova na osnovu naziva ili broja licence.
                \item Administrator bira medicinsku ustanovu i pritiska dugme "Izmeni".
                \item Sistem izbacuje formu sa navedenim svim poljima koji postoje u tekućoj godini o medicinskoj ustanovi:
                        \begin{itemize}
                            \item Ime medicinske ustanove
                            \item Adresa (ulica, broj)
                            \item Poštanski broj
                            \item Grad
                            \item Kontakt telefon
                            \item Link ka kalendaru za zakazivanje pregleda
                            \item E-mail
                            \item Broj licence
                        \end{itemize}
                \item Administrator menja podatke.
                \item Administrator potvr\dj uje.
                \item Sistem izbacuje obaveštenje sa pitanjem "Da li ste sigurni da želite da ažurirate ovu medicinsku ustanovu?".
                \item Administrator potvr\dj uje.
                \item Sistem izbacuje poruku "Podaci o Medicinskoj ustanovi \textit{ime\_ustanove} su izmenjeni.".
            \end{enumerate}\\
        \hline
            Alternativni tokovi & 
            \begin{itemize}
                \item[A6-8] Ako Administrator odustane, ažuriranje medicinske ustanove je neuspešno.
            \end{itemize} \\
        \hline
            Podtokovi & /\\
        \hline
            Specijalni zahtevi &  /\\
        \hline
            Dodatne informacije & Teniski Savez je u dokumentu morao da navede sve neophodne informacije. Bez toga Administrator ne bi ni počeo proces dodavanja medicinske ustanove.\\
        \hline
        \caption{Ažurira podatke o medicinskoj ustanovi}
    \end{longtable}

\end{document}