\documentclass{article}
\usepackage{longtable}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\begin{document}
\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis & Administrator dodaje novog zaposlenog u Teniskom Savezu u sistem zbog evidencije o zaposlenima i opciono mu pravi nalog za korišćenje sistema.\\ 
\hline    
    Učesnici & \begin{enumerate}
        \item Administrator koji prvi nalog na sistemu za zaposlenog.
    \end{enumerate}
    \\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Sistem je u funkciji.
       \item Administratoru su pristigle sve potrebne informacije o zaposlenom.
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{enumerate}
        \item Administrator je dodao zaposlenog u okviru TS u sistem i opciono mu napravio novi nalog na sistemu.
        \item Baza je ažurirana.
        
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok  & \begin{enumerate}        
        \item Administrator bira opciju "Dodaj novog zaposlenog".
        \item Sistem otvara formu sa podacima za unošenje.
        \item Administrator kreira e-mail adresu za zaposlenog.
        \item Administrator dodaje podatke o zaposlenom.
        \item Administrator potvr\dj uje.
        \item Administrator bira opciju "Napravi nalog" i dodeljuje privremenu šifru koja će se kasnije menjati od strane zaposlenog.
        \item Administrator potvr\dj uje kreiranje naloga.
        \item Sistem evidentira nalog kao aktivan.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & 
    \begin{itemize}
        \item [A6] Administrator može da preskoči ovaj korak i da Sistem samo ažurira bazu. 
    \end{itemize}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije &
    \begin{itemize}
        \item Podaci o zaposlenom su:
        \begin{itemize}
            \item Ime
            \item Prezime
            \item E-mail u okviru Teniskog Saveza
            \item Odsek
            \item Ime nadređenog
            \item Datum zaposlenja
        \end{itemize} 
        % \item Ako se kreira nalog zaposlenog u bazi će se ažurirati polje da ima nalog.
    \end{itemize}\\
\hline
\caption{Administrator pravi nalog} 
\end{longtable}

\end{document}