\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}

\begin{document}

        \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
            \hline
                Kratak opis & Administrator je od osoblja Teniskog Saveza dobio uživo (ili preko e-maila) pečatiran dokument da treba da doda u sistem novu medicinsku ustanovu. U tom dokumentu su navedeni podaci o toj ustanovi. \\ 
            \hline    
                Učesnici & Administrator koji dodaje novu medicinsku ustanovu u sistem. \\
            \hline
               Preduslovi & \begin{enumerate}
                   \item Sistem je u funkciji.
                   \item Administrator je ulogovan na sistem.
               \end{enumerate}\\
            \hline  
                Postuslovi & \begin{enumerate}
                    \item Ažurirana je baza podacima nove medicinske ustanove i Teniski Savez ima uvid u kalendar medicinske ustanove zbog prijave igrača na pregled.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Osnovni tok & \begin{enumerate}
                    \item Administrator ulazi na stranicu "Medicinske ustanove".
                    \item Administrator na sistemu bira "Dodaj novu ustanovu"
                    \item Sistem otvara stranicu sa sledećim opcijama za dodavanje:
                    \begin{itemize}
                        \item Ime medicinske ustanove
                        \item Adresa (ulica, broj)
                        \item Poštanski broj
                        \item Grad
                        \item Kontakt telefon
                        \item Link ka kalendaru za zakazivanje pregleda
                        \item E-mail
                        \item Broj licence
                    \end{itemize}
                    \item Administrator popunjava sve podatke.
                    \item Administrator potvr\dj uje.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Alternativni tokovi & 
                \begin{itemize}
                    \item[A5] Ako Administrator pritisne "Odustani", dodavanje medicinske ustanove je neuspešno.
                \end{itemize} \\
            \hline
                Podtokovi & /\\
            \hline
                Specijalni zahtevi & /\\
            \hline
                Dodatne informacije & Teniski Savez je u dokumentu morao da navede sve neophodne informacije. Bez toga Administrator ne bi ni počeo proces dodavanja medicinske ustanove.\\
            \hline
            \caption{Dodaje novu medicinsku ustanovu}
        \end{longtable}

\end{document}