\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}


\begin{document}

        \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
            \hline
                Kratak opis & Administrator uklanja medicinsku ustanovu koja nije više licencirana da radi za Teniski Savez. Teniski Savez je dostavio Administratoru pečatirani dokument sa podacima medicinske ustanove za uklanjanje\\ 
            \hline    
                Učesnici & Administrator koji uklanja podatke o medicinskoj ustanovi. \\
            \hline
               Preduslovi & \begin{enumerate}
                   \item Sistem je u funkciji.
                   \item Administrator je ulogovan na sistem.
                   \item Medicinska ustanova postoji u sistemu u tekućoj godini.
               \end{enumerate}\\
            \hline  
                Postuslovi & \begin{enumerate}
                    \item Ažurirana je baza, uklanjaju se podaci o medicinskoj ustanovi.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Osnovni tok & \begin{enumerate}
                    \item Administrator ulazi na stranicu "Medicinske ustanove".
                    \item Administrator na sistemu bira "Ukloni ustanovu".
                    \item Sistem otvara formu na kojoj nudi mogućnost pretrage medicinskih ustanova na osnovu naziva ili broja licence.
                    \item Administrator bira medicinsku ustanovu i pritiska dugme "Ukloni".
                    \item Sistem izbacuje obaveštenje sa pitanjem "Da li ste sigurni da želite da uklonite ovu medicinsku ustanovu?".
                    \item Administrator potvr\dj uje.
                    \item Sistem šalje medicinskoj ustanovi E-mail obaveštenje da je uklonjena iz sistema.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Alternativni tokovi & 
                \begin{itemize}
                    \item[A7] Ako Administrator odustane, uklanjanje medicinske ustanove je neuspešno.
                \end{itemize} \\
            \hline
                Podtokovi & /\\
            \hline
                Specijalni zahtevi &  Medicinska ustanova mora da ima E-mail.\\
            \hline
                Dodatne informacije & Teniski Savez je u dokumentu morao da navede sve neophodne informacije. Bez toga Administrator ne bi ni počeo proces dodavanja medicinske ustanove.\\
            \hline
            \caption{Uklanja medicinsku ustanovu}
        \end{longtable}
        

\end{document}