\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}

\begin{document}
 \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
            \hline
                Kratak opis & Tehničko osoblje razmatra odustajanje organizatora od turnira. \\ 
            \hline    
                Učesnici & Tehničko osoblje.\\
            \hline
               Preduslovi & \begin{enumerate}
                   \item Sistem je u funkciji.
                   \item Organizator je podneo zahtev za odustajanje od organizacije turnira.
                   \item Tehničko osoblje je prijavljen na sistem. 
                   \item Tehničko osoblje je primio mail sa molbom za odustajanje od turnira.
                \end{enumerate}\\
            \hline  
                Postuslovi & \begin{enumerate}
                   \item Organizator je obavešten o odluci.
                   \item Baza je ažurirana. 
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Osnovni tok & \begin{enumerate}
                    \item Tehničko osoblje ulazi na stranicu "Organizacija turnira".
                    \item Sistem otvara stranicu.
                    \item Tehničko osoblje razmatra navedeni razlog za odustajanje.
                    \item Tehničko osoblje klikće na "Prihvati odustajanje".
                    \item Tehničko osoblje menja kalendar turnira.
                    \item Tehničko osoblje potvrđuje izmenu.
                    \item Sistem je objavio novu izmenu.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Alternativni tokovi & 
                \begin{itemize}
                    \item[A3] Ukoliko razlog nije opravdan, Tehničko osoblje popunjava razlog za odbijanje i klikće na dugme "Odbij odustajanje".
                \end{itemize}\\
            \hline
                Podtokovi & /\\
            \hline
                Specijalni zahtevi & /\\
            \hline
                Dodatne informacije & /\\
            \hline
            \caption{Razmatranje odustajanja organizatora od turnira}
        \end{longtable}

\end{document}
