\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}

\begin{document}
 \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
            \hline
                Kratak opis & Tehničko osoblje kači bitna dokumenta i podatke koja su neophodna za uspešno obavljanje registracije. \\ 
            \hline    
                Učesnici & Tehničko osoblje koje objavljuje dokumenta.\\
            \hline
               Preduslovi & \begin{enumerate}
                   \item Sistem je u funkciji.
                   \item Tehničko osoblje je prijavljeno na sistem. 
                \end{enumerate}\\
            \hline  
                Postuslovi & Dokumenta i bitni podaci su objavljeni na stranici za registraciju ili izmene nisu napravljene.\\
            \hline
                Osnovni tok & \begin{enumerate}
                    \item Tehničko osoblje ulazi na stranicu "Registracija".
                    \item Sistem otvara stranicu.
                    \item Tehničko osoblje bira opciju "Izmenite sadržaj stranice".
                    \item Sistem otvara novu formu sa sledećim podacima:
                    \begin{itemize}
                        \item Deo za tekst.
                        \item Deo za kačenje dokumenata:
                        \begin{itemize}
                            \item Spisak ustanova za pregled sportista.
                            \item Forma potvrde o lekarskom pregledu. 
                            \item Primer uplatnice za takmičarsku legitimaciju.
                            \item Formular za članstvo igrača u klubu. 
                            \item Podaci o članarini i kotizacijam za datu godinu.
                            \item Još dokumenata.
                        \end{itemize}
                        \item Dugmići "Potvrdi" i "Odustani".
                    \end{itemize}
                    \item Tehničko osoblje piše tekst i dodaje dokumenta.
                    \item Tehničko osoblje potvrdjuje izmenu.
                    \item Sistem je objavio novu izmenu.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Alternativni tokovi & 
                \begin{itemize}
                    \item[A5] Tehničko osoblje ako ne popuni izdvojenih prvih 5 opcija dobija pitanje od Sistema "Da li ste sigurni da želite da nastavite? Niste okačili bitan dokument". 
                        \begin{itemize}
                            \item Ako Tehničko osoblje odgovori sa "Ne", vraća se nazad na korak 4. 
                            \item Ako Tehničko osoblje odgovori sa "Da", sistem objavljuje izmene.
                        \end{itemize}
                    \item[A6] Tehničko osoblje ako odustane, izmene se ne objavljuju.
                \end{itemize}\\
            \hline
                Podtokovi & /\\
            \hline
                Specijalni zahtevi & /\\
            \hline
                Dodatne informacije & /\\
            \hline
            \caption{Objavljivanje bitnih dokumenata za registraciju}
        \end{longtable}

\end{document}