\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}

\begin{document}
 \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
            \hline
                Kratak opis & Tehničko osoblje razmatra odlaganje turnira. \\ 
            \hline    
                Učesnici & Tehničko osoblje.\\
            \hline
               Preduslovi & \begin{enumerate}
                   \item Sistem je u funkciji.
                   \item Tehničko osoblje je prijavljen na sistem. 
                   \item Tehničko osoblje je primilo mail sa molbom za odlaganje turnira od strane organizatora.
                \end{enumerate}\\
            \hline  
                Postuslovi & \begin{enumerate}
                   \item Organizator je obavešten o odluci.
                   \item Baza je ažurirana. 
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Osnovni tok & \begin{enumerate}
                    \item Tehničko osoblje ulazi na stranicu "Objavi raspored turnira".
                    \item Sistem otvara stranicu.
                    \item Tehničko osoblje razmatra da li odlaganje turnira dovodi do preklapanja turnira.
                    \item Tehničko osoblje bira opciju "Ažuriraj podatke".
                    \item Tehničko osoblje menja kalendar turnira.
                    \item Tehničko osoblje potvrđuje izmenu.
                    \item Sistem je objavio novu izmenu.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Alternativni tokovi & 
                \begin{itemize}
                    \item[A3] Ukoliko odlaganje dovodi do preklapanja turnira, odustaje se od odlaganja.
                \end{itemize}\\
            \hline
                Podtokovi & /\\
            \hline
                Specijalni zahtevi & /\\
            \hline
                Dodatne informacije & /\\
            \hline
            \caption{Razmatranje odlaganja turnira}
        \end{longtable}

\end{document}