\documentclass{article}
\usepackage{longtable}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\begin{document}
    \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
        \hline
            Kratak opis & Tehničko osoblje objavljuje raspored turnira za celu godinu.\\ 
        \hline    
            Učesnici & Tehničko osoblje.\\
        \hline
            Preduslovi & 
                \begin{enumerate}
                    \item Sistem je u funkciji.
                    \item Tehničko osoblje je obučenO za objavljivanje informacija na sajt.
                \end{enumerate}\\
        \hline  
            Postuslovi & 
                \begin{enumerate}
                    \item Objavljen je raspored turnira za celu godinu.
                    \item Rasporedu se može pristupiti preko stranice.
                \end{enumerate}\\
        \hline
            Osnovni tok & 
                \begin{enumerate}
                    \item Tehničko osoblje ulazi u karticu "Kalendar turnira".
                    \item Tehničko osoblje bira opciju "Novi kalendar turnira".
                    \item Sistem prikazuje formu.
                    \item Tehničko osoblje popunjava kada se turnir održava, ko organizuje turnir, gde se turnir održava, koja je nagrada, kolika je kotizacija za učešće, gde važe osvojeni bodovi i kojoj kategoriji turnir pripada. 
                    \item Tehničko osoblje potvrđuje izmenu.
                    \item Sistem obaveštava tehničko osoblje da je uspešno podnelo zahtev i da će informacije biti vidljive kada administrator odobri.
                \end{enumerate}\\
        \hline
            Alternativni tokovi & /\\
        \hline
            Podtokovi & /\\
        \hline
            Specijalni zahtevi & /\\
        \hline
            Dodatne informacije & 
                \begin{itemize}
                    \item Korisnik koji bi gledao ovu stranicu na sajtu ne bi imao mogućnost da se prijavi na neki od turnira.
                \end{itemize}\\
        \hline 
        \caption{Objavljivanje rasporeda turnira za celu godinu}
    \end{longtable}
\end{document}