\documentclass{article}
\usepackage{longtable}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\begin{document}

\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis & Svaki registrovani klub mora jednom godišnje da obnavlja svoju registraciju uplatom kotizacije na račun TSS. Sistem će obavestiti svaki klub mesec dana pred isteka registracije da je potrebno obnoviti registraciju.\\ 
\hline    
    Učesnici & \begin{enumerate}
        \item Klub koji želi da produži registraciju.
    \end{enumerate}
    \\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Sistem je u funkciji.
       \item Klub postoji u sistemu.
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{enumerate}
        \item Klub je obnovio registraciju.
        \item Baza podataka je ažurirana.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Sistem obaveštava klub o datumu isteka stare registracije slanjem e-mail i notifikacijom na početnoj staranici koju klub vidi kada se uloguje na sistem.
        \item Klub uplaćuje članarinu u predviđenom roku.
        \item Sistem šalje potvrdu o uplati.
        \item Sistem šalje formular kako bi klub potvrdio da su podaci o klubu aktuelni.
        \item Klub potvrđuje podatke.
        \item Sistem šalje potvrdu o uspešnoj obnovi registracije.
    
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & \begin{itemize}
        \item[A2] Klub nije uplatio članarinu: sistem obaveštava klub da je registracija istekla. Proces se završava.
        \item[A5] Klub ažurira svoje podatke. Slučaj se nastavlja u koraku 5.
    \end{itemize}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & Korisnik mora da ima e-mail adresu.\\
\hline
    Dodatne informacije & / \\
\hline
    
\caption{Produžetak registracije} 

\end{longtable}

\end{document}