\documentclass{article}
\usepackage{longtable}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\begin{document}

\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis & Klub podnosi zahtev za promenu podataka.\\ 
\hline    
    Učesnici & \begin{enumerate}
        \item Klub koji želi da izmeni podate.
    \end{enumerate}
    \\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Sistem je u funkciji.
       \item Klub poseduje nalog.
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{enumerate}
        \item Klub je uspešno promenio podatke.
        \item Baza je ažurirana.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Klub se prijavljuje na sistem.
        \item Klub ulazi na stranicu o svom nalogu i bira da ažurira podatke.
        \item Sistem otvara formu sa već popunjenim dosadašnjim podacima koji mogu da se menjaju.
        \item Klub menja podatke.
        \item Klub pritiska na dugme 'Izmeni podatke'.
        \item Sistem ažurira podatke.
        \item Sistem prikazuje poruku 'Uspešno ste promenili podatke'.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & /
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & \begin{itemize}
        \item Podaci koji se mogu promeniti su: ime kluba, grad, adresa, poštanski broj i e-mail adresa, broj terena, broj svlačonica i postojanje kafića/restorana.
    \end{itemize} \\
\hline
\caption{Ažuriranje podataka o klubu}
\end{longtable}

\end{document}