\documentclass{article}
\usepackage{longtable}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\begin{document}

\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis & Klub podnosi zahtev za promenu podataka.\\ 
\hline    
    Učesnici & \begin{enumerate}
        \item Klub koji želi da izmeni podate.
        \item Teniski Savez koji odobrava ažuriranje podataka. 
    \end{enumerate}
    \\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Sistem je u funkciji.
       \item Klub poseduje nalog.
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{enumerate}
        \item Klub je uspešno promenio podatke.
        \item Baza je ažurirana.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Klub se prijavljuje na sistem.
        \item Klub pritiskom na dugme 'Izmeni podatke' podnesi zahtev za promenu ličnih podatka uz obrazloženje.
        \item Sistem obaveštava klub da se promena podataka razmatra.
        \item Teniski Savez potvrđuje da su izmene validne.
        \item Sistem ažurira podatke.
        \item Sistem prikazuje poruku 'Uspešno ste promenili podatke'.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & \begin{itemize}
        \item[A4] Klub nije dostavio validne podatke: Teniski Savez odbija zahtev za promenu podatak. Sistem obaveštava klub. Proces se završava.
    \end{itemize}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & \begin{itemize}
        \item Podaci koji se mogu promeniti su: ime kluba, grad, adresa, poštanski broj i e-mail adresa, broj terena, broj svlačonica i postojanje kafića/restorana.
    \end{itemize} \\
\hline
\caption{Ažuriranje podataka o klubu}
\end{longtable}

\end{document}