\documentclass{article}
\usepackage{longtable}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\begin{document}
\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis & Klub aplicira za organizaciju turnira.\\ 
\hline    
    Učesnici & \begin{enumerate}
        \item Klub koji želi da organizuje takmičenje.
    \end{enumerate}
    \\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Sistem je u funkciji.
       \item Klub je registrovan.
       \item Postoji kalendar turnira.
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{enumerate}
        \item Klub je uspešno aplicirao za organizatora.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Klub otvara kalendar turnira.
        \item Klub bira turnir koji želi da organizuje iz već postojaće liste turnira.
        \item Klub potvrđuje apliciranje klikom na dugme potvrdi. 
        \item Sistem vrši proveru podataka o klubu iz baze.
        \item Sistem odobrava prijavu i dodaje klub u spisak prijavljenih klubova za organizaciju turnira.
        \item Sistem obaveštava klub da je prijava uspela i o roku za dobijanje potvrde da li je dobio pravo na organizaciju turnira.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & \begin{itemize}
        \item[A5] Prijava nije uspela: klub dobija poruku o razlogu odbija. Proces se završava.
    \end{itemize}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & / \\
\hline 
\caption{Klub aplicira za mogućnost organizovanja turnira} 
\end{longtable}

\end{document}
