\documentclass{article}
\usepackage{longtable}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\begin{document}

\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis & Klub istupa iz Tensiki Savez.\\ 
\hline    
    Učesnici & \begin{enumerate}
        \item Registrovani klub koji želi da istupi iz Teniski Savez.
    \end{enumerate}
         
    \\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Klub je član Teniskog Saveza.
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{enumerate}
        \item Klub nije član Teniskog saveza.
        \item Baza podataka je ažurirana.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Klub istupa iz Teniskog saveza.
        \item Sistem obaveštava klub da više nije član Teniskog Saveza.
    \end{enumerate}
    \\

\hline
    Podtokovi &  \begin{enumerate}
        \item[1.1] Klub istupa tako što ne plaća članarinu:\begin{enumerate}
            \item Korisnik nije platio kotizaciju. 
            \item Sistem obaveštava korisnika da nije produžio registraciju.
        \end{enumerate}
        \item[1.2] Klub inicira istupanje iz Teniskog Saveza: \begin{enumerate}
            \item Korisnik bira opciju za izlazak iz Teniskog Saveza.
            \item Sistem traži od korisnika da unese šifru.
            \item Korisnik unosi šifru i potvrđuje unos.
            \item Sistem validira unetu šifru.
        \end{enumerate}
    \end{enumerate}\\
  \hline  
    Alternativni tokovi & \begin{enumerate}
            \item[A1] 2.4 Korisnik je uneo pogrešnu šifru: Sistem obaveštava korisnika da šifra nije validna. Slučaj se nastavlja na koraku 1.2.2 .
        \end{enumerate}\\


\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & /\\
\hline
  
\caption{Istupanje kluba iz TSS} 

\end{longtable}
\end{document}