\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}

\begin{document}
 \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
            \hline
                Kratak opis & Teniski savez razmatra odlaganje turnira. \\ 
            \hline    
                Učesnici & Teniski savez.\\
            \hline
               Preduslovi & \begin{enumerate}
                   \item Sistem je u funkciji.
                   \item Teniski savez je prijavljen na sistem. 
                   \item Teniski savez je primio mail sa molbom za odlaganje turnira od strane organizatora.
                \end{enumerate}\\
            \hline  
                Postuslovi & \begin{enumerate}
                   \item Organizator je obavešten o odluci.
                   \item Baza je ažurirana. 
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Osnovni tok & \begin{enumerate}
                    \item Teniski savez ulazi na stranicu "Objavi raspored turnira".
                    \item Sistem otvara stranicu.
                    \item Teniski savez razmatra da li odlaganje turnira dovodi do preklapanja turnira.
                    \item Teniski savez bira opciju "Ažuriraj podatke".
                    \item Teniski savez menja kalendar turnira.
                    \item Teniski savez potvrđuje izmenu.
                    \item Sistem je objavio novu izmenu.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Alternativni tokovi & 
                \begin{itemize}
                    \item[A3] Ukoliko odlaganje dovodi do preklapanja turnira, odustaje se od odlaganja.
                \end{itemize}\\
            \hline
                Podtokovi & /\\
            \hline
                Specijalni zahtevi & /\\
            \hline
                Dodatne informacije & /\\
            \hline
            \caption{Razmatranje odlaganja turnira}
        \end{longtable}

\end{document}