\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}

\begin{document}
    \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
        \hline
            Kratak opis & Teniski savez objavljuje javno dostupna dokumenta.\\ 
        \hline    
            U\v{c}esnici & Teniski savez.\\
        \hline
            Preduslovi & 
                \begin{enumerate}
                    \item Sistem je u funkciji.
                    \item Teniski savez je obu\v{c}en za objavljivanje informacija na sajt.
                \end{enumerate}\\
        \hline  
            Postuslovi & 
                \begin{enumerate}
                    \item Objavljena su dokumenta.
                    \item Dokumentima se mo\v{z}e pristupiti preko stranice.
                \end{enumerate}\\
        \hline
            Osnovni tok & 
                \begin{enumerate}
                    \item Teniski savez ulazi na formu "Dodaj dokument".
                    \item Sistem prikazuje formu "Dodaj dokument".
                    \item Teniski savez popunjava ime dokumenta (šta korisnik vidi kada klikne na karticu "Dokumenti"), godinu u kojoj važi dokument i dodaje pdf fajl koji sadrži tekst dokumenta.
                    \item Teniski savez potvrđuje formu.
                    \item Sistem validira formu.
                    \item Sistem objavljuje dokument.
                \end{enumerate}\\
        \hline
            Alternativni tokovi & 
                \begin{itemize}
                    \item[A5] Ukoliko teniski savez ne popuni neko od polja, sistem ispisuje poruku da su sva polja obavezna. Slučaj upotrebe se vraća na korak 3.
                \end{itemize}\\
        \hline
            Podtokovi & /\\
        \hline
            Specijalni zahtevi & /\\
        \hline
            Dodatne informacije & 
                \begin{itemize}
                    \item Dokumenti koje teniski savez objavljuje su statut, pravilnik o takmičenju, pravilnik o organizovanju turnira i pravilnik o ponašanju igrača
                \end{itemize}\\
        \hline    
        \caption{Objavljivanje javno dostupnih dokumenata}
    \end{longtable}
\end{document}
