\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}

\begin{document}
 \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
            \hline
                Kratak opis & Teniski savez razmatra odustajanje organizatora od turnira. \\ 
            \hline    
                Učesnici & Teniski savez.\\
            \hline
               Preduslovi & \begin{enumerate}
                   \item Sistem je u funkciji.
                   \item Teniski savez je prijavljen na sistem. 
                   \item Teniski savez je primio mail sa molbom za odustajanje od turnira.
                \end{enumerate}\\
            \hline  
                Postuslovi & \begin{enumerate}
                   \item Organizator je obavešten o odluci.
                   \item Baza je ažurirana. 
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Osnovni tok & \begin{enumerate}
                    \item Teniski savez ulazi na stranicu "Organizacija turnira".
                    \item Sistem otvara stranicu.
                    \item Teniski savez razmatra navedeni razlog za odustajanje.
                    \item Teniski savez klikće na "Prihvati odustajanje".
                    \item Teniski savez menja kalendar turnira.
                    \item Teniski savez potvrđuje izmenu.
                    \item Sistem je objavio novu izmenu.
                \end{enumerate}\\
            \hline
                Alternativni tokovi & 
                \begin{itemize}
                    \item[A3] Ukoliko razlog nije opravdan, Teniski savez popunjava razlog za odbijanje i klikće na dugme "Odbij odustajanje".
                \end{itemize}\\
            \hline
                Podtokovi & /\\
            \hline
                Specijalni zahtevi & /\\
            \hline
                Dodatne informacije & /\\
            \hline
            \caption{Razmatranje odustajanja organizatora od turnira}
        \end{longtable}

\end{document}