\documentclass{article}
\usepackage{longtable}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\begin{document}
    \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
        \hline
            Kratak opis & Teniski savez objavljuje raspored turnira za celu godinu.\\ 
        \hline    
            Učesnici & Teniski savez i administrator.\\
        \hline
            Preduslovi & 
                \begin{enumerate}
                    \item Sistem je u funkciji.
                    \item Teniski savez je obučen za objavljivanje informacija na sajt.
                \end{enumerate}\\
        \hline  
            Postuslovi & 
                \begin{enumerate}
                    \item Objavljen je raspored turnira za celu godinu.
                    \item Rasporedu se može pristupiti preko stranice.
                \end{enumerate}\\
        \hline
            Osnovni tok & 
                \begin{enumerate}
                    \item Teniski savez ulazi u karticu "Kalendar turnira".
                    \item Teniski savez bira opciju "Novi kalendar turnira".
                    \item Sistem prikazuje formu.
                    \item Teniski savez popunjava kada se turnir održava, ko organizuje turnir, gde se turnir održava, koja je nagrada, kolika je kotizacija za učešće, gde važe osvojeni bodovi i kojoj kategoriji turnir pripada. 
                    \item Teniski savez potvrđuje formu.
                    \item Sistem obaveštava teniski savez da je uspešno podneo zahtev i da će informacije biti vidljive kada administrator odobri.
                    \item Sistem šalje mail administratoru o zahtevu za odobravanju objavljivanja rasporeda turnira.
                    \item Administrator prima mail od sistema.
                    \item Administrator validira podatke.
                    \item Sistem objavljuje podatke.
                \end{enumerate}\\
        \hline
            Alternativni tokovi & 
                \begin{itemize}
                    \item[A9] Ako administrator ne odobri zahtev, podaci se ne objavljuju. Proces se završava.
                \end{itemize}\\
        \hline
            Podtokovi & /\\
        \hline
            Specijalni zahtevi & /\\
        \hline
            Dodatne informacije & 
                \begin{itemize}
                    \item Korisnik koji bi gledao ovu stranicu na sajtu ne bi imao mogućnost da se prijavi na neki od turnira.
                \end{itemize}\\
        \hline 
        \caption{Objavljivanje rasporeda turnira za celu godinu}
    \end{longtable}
\end{document}