\documentclass{article}
\usepackage{longtable}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\begin{document}
    \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
        \hline
            Kratak opis & Teniski savez objavljuje obaveštenja.\\ 
        \hline    
            Učesnici & Teniski savez.\\
        \hline
            Preduslovi & 
                \begin{enumerate}
                    \item Sistem je u funkciji.
                    \item Teniski savez je obučen za objavljivanje informacija na sajt.
                \end{enumerate}\\
        \hline  
            Postuslovi & 
                \begin{enumerate}
                    \item Objavljeno je obaveštenje.
                    \item Obaveštenju se može pristupiti preko sajta.
                \end{enumerate}\\
        \hline
            Osnovni tok & 
                \begin{enumerate}
                    \item Teniski savez je ušao na formu "Objavi obaveštenje".
                    \item Sistem prikazuje formu.
                    \item Teniski savez popunjava ime obaveštenja (šta korisnik vidi kada klikne na karticu "Obaveštenja") i sadržaj obaveštenja.
                    \item Teniski savez potvrđuje formu.
                    \item Sistem proverava da li su sva polja popunjena.
                    \item Sistem objavljuje obaveštenje.
                \end{enumerate}\\
        \hline
            Alternativni tokovi & 
                \begin{itemize}
                    \item[A5] Ukoliko teniski savez ne popuni neko od polja, sistem ispisuje poruku da su sva polja obavezna. Proces se vraća na korak 3.
                \end{itemize}\\
        \hline
            Podtokovi & /\\
        \hline
            Specijalni zahtevi & /\\
        \hline
            Dodatne informacije & 
                \begin{itemize}
                    \item Obaveštenja su u vidu linkova. Klikom na link otvara se celo obaveštenje.
                \end{itemize}\\
        \hline    
        \caption{Objavljivanje obaveštenja}
    \end{longtable}
\end{document}