\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}

\begin{document}
    \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
        \hline
            Kratak opis & Neregistrovani korisnik želi da vidi kalendar turnira i detalje o turnirima.\\ 
        \hline    
            Učesnici & Neregistrovani korisnik koji hoće da vidi kalendar turnira. \\
        \hline
            Preduslovi &  Sistem je u funkciji.\\
        \hline  
            Postuslovi &  Neregistrovani korisnik je pristupio kalendaru\\
        \hline
            Osnovni tok & 
                \begin{enumerate}
                    \item Neregistrovani korisnik ulazi na kalendar turnira.
                    \item Sistem prikazuje koriniku polja za filtriranje \begin{enumerate}
                        \item Pol (obavezno)
                        \item Konkurencija (padajuća lista sa kvadratićima za obeležavanje)
                        \item Kategorija (padajuća lista sa kvadratićima za obeležavanje)
                    \end{enumerate}
                    \item Neregistrovani korisnik filtrira po polu i opciono po ostalim parametrima.
                    \item Sistem prikazuje kalendar turnira filtriran po datim parametrima.
                    \item Neregistrovani korisnik bira turnir iz prikazanog kalendara turnira.
                    \item Sistem otvara prozor sa svim detaljima o turniru.
                \end{enumerate}\\
        \hline
            Alternativni tokovi & \begin{itemize}
                \item[A3] Ako neregistrovani korisnik ne filtrira po polu, kalendar turnira se neće prikazati. Sistem će izbacti obaveštenje da nema rezultata.
            \end{itemize}\\
        \hline
            Podtokovi & /\\
        \hline
            Specijalni zahtevi & /\\
        \hline
            Dodatne informacije & 
                \begin{itemize}
                    \item Klikom na turnir u okviru kalendara igraču izlazi obaveštenje o održavanju turnira, nagradama (bodovi, gde važe, da li ima novčne nagrade..), kategorija, lokacija, cena kotizacije. 
                    \item Neregistrovani korisnik nema opcije da prijavljuje turnir.
                \end{itemize} \\
        \hline
        \caption{Neregistrovani korisnik želi da pristupi kalendaru turnira} 
    \end{longtable}
\end{document}
