\documentclass{article}
\usepackage{longtable}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\begin{document}
    \begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
        \hline
            Kratak opis & Neregistrovani korisnik podnosi zahtev za uvid u rang liste.\\ 
        \hline    
            Učesnici & Neregistrovani korisnik\\
        \hline
            Preduslovi & 
                \begin{enumerate}
                    \item Sistem je u funkciji.
                \end{enumerate}\\
        \hline  
            Postuslovi & 
                \begin{enumerate}
                    \item Neregistrovani korisnik je dobio pregled rang listi.
                \end{enumerate}\\
        \hline
            Osnovni tok & 
                \begin{enumerate}
                    \item Neregistrovani korisnik otvara stranicu Teniskog saveza i bira karticu "Rang lista".
                    \item Sistem prikazuje opcije za filtriranje radi prikaza odgovarajuće rang liste.
                    \item Neregistrovani korisnik filtrira po konkurenciji i polu, a opciono i po ostalim opcijama.
                    \item Sistem prikazuje najviše prvih 100 igrača na globalnoj - državnoj rang listi i opciju da se pre\dj e na sledećih 100 (ako ih ima). 
                    \item Sistem prikazuje rezultate na osnovu unetih podataka.
                \end{enumerate}\\
        \hline
            Alternativni tokovi & \begin{itemize}
                \item[A3] Ako se ne izaberu Pol i Konkurencija sistem izbacuje obaveštenje da nema rezultata.
            \end{itemize}\\
        \hline
            Podtokovi & /\\
        \hline
            Specijalni zahtevi & /\\
        \hline
            Dodatne informacije & \begin{itemize}
                \item[A2] Opcije za filtriranje su: 
                \begin{enumerate}
                    \item \textbf{Pol}
                    \item \textbf{Konkurencija}
                    \item Klub
                    \item Godina
                    \item Ime i Prezime (moguće je izbacivanje ponu\dj enih opcija na osnovu prvih slova)
                \end{enumerate}
                \item Ponu\dj ene opcije za filtriranje su samo one koje postoje u bazi. Npr. ne može se pretražiti rang lista igrača po Klubu koji ne postoji u sistemu.
                \item Obavezno za pretragu je da se navedu Pol i Konkurencija. Godina ako se ne navede, podrazumevano je tekuća godina.
            \end{itemize}\\
        \hline
        \caption{Uvid u rang listu}
    \end{longtable}
\end{document}